Portable monitor一問

想買隻Portable monitor 駁電腦 switch用
最好可以一條線搞掂(type c 供電+信號?)

牙石呢隻好唔好?
唔識mon求教

呢個年代仲用粗框

Date First Available August 14, 2015
5年前產物唔值依個價